【突發】【緊急】沙田開始多人

未出快出！新城市好多舖頭做緊特價！

屌開錯台

有冇咩要帶
著街坊裝扮路過得唔得

做特價就梗係最重要帶錢啦！

最近流感都仲好猖狂，有唔舒服記得要做好防疫措施，唔好傳染俾人

要飲飲食食唔需要喺新城市，太多高檔食肆，窮JJ食唔起

要飲飲食食請移玉步去隔離沙田中心/好運

各位手足記得帶環保袋裝戰利品啊！！！！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

出未啊！ 多啲人個折頭可以搲大啲！

記得試下講價！

沙田有咩特價好賣？

集中喺中庭！詳細自己現場睇啦頂！

推

各位幫下手forward個群出去

新鴻基睇樓團 TG group

聽日出港島

721見

今日沙田，聽日港島

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

快啲過嚟！！
依家我想行街
好似越多人越多折

街坊朋友仲唔過嚟？

Fat fat

落雨留係室內地方

推
咪理卡士蘭啦

每十人多一折㗎好似

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

又有冷氣又有嘢食
促進香港經濟

而家係卡士蘭俾人插又唔係我哋俾人插
理咁多做乜
香港人最重要係shopping

落雨最好行商場

可以留到今晚～

咁咪好快免費？

個特價只限一天咋！聽日啲boots就移曬去港島㗎喇，

等我一陣收工過來

Push

又搞事

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

Call人去新城市shopping 搲折

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

係新城市涼完冷氣咪去沙田中心食個飯再返去涼冷氣

落雨當然行商場啦

Push

721見！

連登仔女愛國愛黨梗係去飲喜茶啦！

我要去飲喜茶

push

沙田人

沙田友

陣間見

pish

快d入新城市避雨

有無原版gif咩事條友

落大雨最好去商場涼冷氣

呢個我都係down 人哋張圖

梳

爭你咋！

有無現場圖

好多人，不過差你一個

多人仲繼續開咩四樓商戶

加油

好撚熱去沙田行下街先

嚟緊！

有冇直播？

抱歉，人在外國。

免費冷氣 正
放假唔好留喺屋企晒電費

不了，保留體力，721同佢晒冷

哇屌....原來之前西洋菜街中間個堆蛋散舞就係呢度黎

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

準備去血拼

推推

推到d鋪頭閂門

開始多大陸人

現場無人wor
利申 新城市廣場賣緊衫

推晒上去！大家加油！

p

去緊 食lunch

721

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

人呢

多條撚咩

有線記者都嫌你地無睇頭收左隊啦！！

周邊商舖仍然開開心心賺緊自由行錢

新城市高層放心去食飯啦

無人😂😂😂😂

咁少人

係咪落雨無人想出街

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

人呢喂

仲返緊工 要晏小小

唔夠人呀

要人

屌你啲人少到

多你老母！唔夠人啊！未出嘅快啲出！宜家好多鋪都諗住要正常收鋪啊

成兩個鐘啲人仲係咁少

Pish

等你

唔好等啦，落黎濕平啦

頭先放飯去左陣 一陣收工再嚟過

收左鋪未？

得兩間落閘咋

過緊嚟食tam j 同買天仁

收左4間，繼續要人

Push
有用嘅大家幫手推一推，網軍已殺到，團結就是力量

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

721 維園見

h&m apple未落閘

守護香港留返比廢老
我地守護沙田

迫實apple同h&m門口先啦，企咁遠托咩

apple準備關門
但依然有人係鋪內

收到呢兩間皮
其他都會跟住收皮

有人響下面一層坐

現場有人野餐

逼到兩日收皮再移動去其他位逼其他

黎緊

閂鋪未呀 星期六唔可以比新城市做生意！

落黎坐啦

手足留意，有個全黑短髮既女人瘋狂攞資源貼支持警察

和理非活動都驚

郁佢啦

記住去furla消費下
入面d sales話示威者阻住哂 搞到d大陸客走哂
沙田遊行唔比人返屋企
話示威者正暴徒 警察加油
聽完即block

5樓馬拉松外面有廢中